其實我想知點解你哋咁鍾意張敬軒？

d仆街歌手係本地出歌、儲fans、開演唱會然後就去做護旗手賺更加多嘅錢，背叛港人，點解要晒成千蚊去聽佢哋唱歌而唔係將啲錢捐比義士呢？

推

見住條大陸軒今日對住警察扔火酒
好勇

大把連登仔覺得佢唱歌好聽
想聽習大大唱歌
唱得好聽既話都不反了

唔好篤灰

明明唱歌好歌都可以反係佢班盲粉不願面對姐

從今日起唔鐘意佢

早幾年前我係高登開過post問過
「張敬軒係大陸出世，算唔算香港人？」
勁多人答我
佢喺大陸出世但係心繫香港(當年支持雨傘運動上撚左神台）
所以係香港人

講真，今日佢間接救左一班手足

講講下，我又真係見到有個好似佢既手足攞氣油彈扔黑警原來真係佢
sor9 誤會咗佢添
張敬軒係勇武，張敬軒係前線，張敬軒打黑警救人

其實你知唔知護旗同生日快樂係兩件事 況且成個英皇都落order要講 你針佢一個？

咁ge時勢 無得食曬兩家茶禮架啦張生

另一個post入面最多護主犬就係佢
唔針佢唔通針春卷咩

張生真係好多死忠

而家大部分男星都陰陽人咁

我都諗唔撚明

校長 B哥哥都係被迫的 唔反了

佢唱歌係好聽
但我都係選擇唔聽唔支持佢